渣打personal loan executive 好唔好做?

要跑數就預左。

但我依家份工都叫穩定, 14.5k 不過都係過渡性 office工

渣打果份p loan executive 個agent開我14k+comission 。(不過我覺得佢食我水好似有少少深)

前途黎講好似渣打上升空間都大d。

但上網睇d一話渣打上司無人性同會比人卒到仆街。同埋工作性質驚太厭惡性

有無過來人可以分享下, 我轉唔轉工好

腸油

做唔做埋tax loan同mortgage
如果無就窄d

應該就無

窄意思係難meet target?

retail loans 仲慘過做保險

試下入commercial好過

人地要有經驗先請